告東尼細女：冇全心奉獻唔會成功

「爹哋幾惡，佢做老闆要strong，個團隊請最好嘅人，唔會浪費時間做錯嘅事，我都試過，同事做唔到，會叫人搵過第二啲嘢做，要嚴格啲，唔好浪費時間。」

採訪：梁錦雯
錄影：李祉澄
場地：Ursus Fitness

告東尼工作認真，連阿女Antonia都佩服，話學唔足爸爸嘅鬥心。

一家人關係親密，以往會結伴騎馬，o依家愛打golf。（受訪者提供圖片）

（受訪者提供圖片）

Antonia現職運動平台，想學爸爸咁工作認真。（攝影：林德雄、郭賢興）

…

唔知佢騎功點呢

同過維珍老細打網球 告東尼細女試玩滑浪板瑜伽

告東尼細女Antonia嘅Ig，充滿唔少做運動靚相，當中包括同維珍集團主席Richard Branson打網球、同鯊魚游水等等，絕對係位好動分子。

採訪當日，現職GuavaPass運動平台嘅Antonia，走訪兩個合作夥伴嘅studio玩瑜伽、舉重、打拳，連休息時間都要開Apps，揀定下星期去另一個城市玩咩運動，佢笑言喺唔同國家上過各種課程：「我試過最瘋狂一個月玩咗10次，當中除咗gym、瑜伽運動，成日都會去發掘玩新運動，好似最近玩過一個有聲音治療嘅Gong Bath、有康復治療嘅跳床Bounce，同喺滑浪板上面做瑜伽。」有冇諗過介紹父母嘗試新類型運動，Antonia笑言會帶媽媽參加一啲冥想相關運動，而爸爸就要做多啲肌肉伸展運動。

提到一家人最愛嘅共同運動，Antonia話細個會跟爸爸、哥哥騎馬，o依家一家人鍾意打高爾夫球，但佢球技就最差：「以前細嗰冇興趣，幫佢哋拎球棍，佢哋鼓勵我打，o依家成日仲有keep住一齊打golf，我打一個鐘都OK，要打4個鐘好多個洞，就會冇晒專注力，冇乜興趣。」

採訪：梁錦雯
攝錄：李祉澄
場地：Odinson、Ursus Fitness

Antonia熱愛運動，周遊列國期間都要報名上堂做gym，更加試過同維珍集團主席Richard Branson打網球（）。

Antonia嘅ig好多旅遊相，當中都搵到好多戶外活動相。（instagram圖片）

打網球唔特別，同Richard Branson就包你未試過。（instagram圖片）

受旁當日，Antonia去過兩間合作機構上堂，玩舉重、打拳同瑜伽。（攝影：林德雄、郭賢興）

喺香港就做室內瑜伽，Antonia話喺外地玩過其他玩意，好似係滑浪板上面做瑜伽咁。

Antonia連休息時間都要上GuavaPass報定堂。

波路唔錯